## Питання:

---

- Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`.

---

## Відповіді:

---

- `try...catch` треба використовувати в місцях де може по причинам сервера чи такого роду моментам бути помилки щоб відловити їх та таким чином продовжити роботу коду;

- Чи цю конструкцію потрібно використовувати в ситуаціях коли ми хочему показувати рукотворни помилки та також відлавлювати їх;
